有冇人撩下我講嘢

悶🥱

撩

想約囡囡出街

M男

Mk妹

我都好悶

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

一齊笑柒下你

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

哈囉 麻煩幫幫手
唔係太知點樣打好封投訴信
唔該你地啊

m男不可愛了

M男開始老了

我悶到笑唔起

可唔可愛

咩蟲黎 我屋企呢排多左好多

你好污糟

屌 2日就飛一隻野入黎 趕左出去or殺左過2日又一隻飛入黎 有時見到bb蟲

邊隻可愛...

點解會有

唔q咩 成個波咁

喺你屋企產晒卵

出面成日飛入黎 打死左幾日後又黎1隻

咁我都好q

今晚訓覺記得um住耳仔訓